[已結婚jj入] 最適合 vs 最愛

第一個 大家都普通中產家庭 相處都幾舒服 同佢過下半世應該會幾輕鬆成家立室 但彼此之間冇乜激情 甚至感情 但對對方唔反感

第二個係你一生最愛既人但佢家境比較清貧之餘 除左中六合彩 同佢一齊都註定要捱 不過同佢一齊既時光係最開心快樂

大家會點揀？

第一個
第二個

我老母當年揀咗最愛條路，老豆窮鬼，連結婚都無錢

咁伯母而家點？有冇後悔？

冇，開開心心，最緊要搵個愛你嘅老公

咁你呢

麵包可以自己賺，可以同另一半一齊努力，
要揾多啲可以同最愛嘅人一齊努力，一齊用腦，

你唔愛就係唔愛，遲早忍唔住出軌咪仲衰。

唔生就二

Agger 老母依家兩棟新樓收緊租 開開心心

A0 20

錢買唔到幸福同最愛
呢一生都會諗起佢
而且普通中產而已 喺香港都係nothing

唔簡最愛個個一定會遺憾一生，要捱咪一齊捱，最起碼有個最愛既係身邊，捱都捱得幸福

揀第一個，大家一定好快出軌